如果single wong最都要硬食唐c泳既話我真係會好撚嬲

即係要我地毒男食埋d五六手西遮🤦🏻‍♂️

作為一個連登仔，我覺得我地都似saving哥
又係毒撚，又係普通樣，又係幫人埋單